有無手足熱到燥

想搵人打下

呀sir 唔好打頭

打下jerjer仔就放你走

eu車無泠氣咩

樓主唔係坐eu

你坐牢

樓主我屌你

有牙 屌你老母

紮鐵佬表示未試過出咁撚多汗
件工衣濕到好似浸過落水

辛苦你啦地盤佬
無你地 我地真係無屋住

忍緊

行西都辛苦
唔好話落手做

少啲意志力都頂唔浦